沙高又派膠 屌你老母斷腳吧

佢專輸比車路士

馬馬豆沙糕

本身龍門球 佢直接送

利物浦名叔

浮誇？

係 点

點

沙高真係垃圾嚟

馬馬度沙狗

沙高唔送唔叫沙高啦

連迪洛夫

死黑鬼

沙高含撚死啦

你漸凍人

死黑鬼收皮啦

佢笠左

25？

輸十二碼

樓主谷住谷住勁嬲